{
    "question": "Tuliskan 5 fungsi puasa wajib ramadhan beserta puasa wajib lain nya\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Detoksifikasi tubuh. </p><p>Membantu regenerasi sel. </p><p>Memperkuat sistem kekebalan tubuh. </p><p>Mengontrol gula darah. </p><p>Mengurangi peradangan. </p><p>Dapat meningkatkan kesehatan jantung. </p><p>Meningkatkan fungsi otak.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-struktur-penulisan-surat-pribar-di-pada-contoh-2-dan-3-d-107",
            "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "itu-dxmiko-ama-exology01-malsudny-apa-ya-kok-pertanyaan-dan-jawab-938",
            "question": "itu DXMIKO ama Exology01 malsudny apa ya kok pertanyaan dan jawabanku dihapus? nyari masalah bilang! ada yang bisa jelasin? kalau ada entar aku follow\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Kalau menurutku, itu ada orang yang ngelaporin jawabanmu terus dihapus </p><p>sama DXMIKO &amp; Exology01. Jadi, bukan tiba\u00b2 menghapus jawabanmu, tapi ada orang yang ngelaporin terus baru dihapus sama 2 orang itu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pertanyaan-berikut-yang-merupakan-bukan-merupakan-fungsi-darah-ya-892",
            "question": "Pertanyaan berikut yang merupakan bukan merupakan fungsi darah yaitu...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo <em><u>salah</u></em><em><u> </u></em><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalau salah dan semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-bulan-memantulkan-cahaya-hanya-3-per-4-bagian-maka-akan-te-630",
            "question": "Ketika bulan memantulkan cahaya hanya 3 per 4 bagian maka akan terjadi??    A. bulan separuh\r\nB. bulan cembung\r\nC. bulan baru\r\nD. bulan purnama\r\n\r\nbantuu jawab yaa :')\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>B. bulan cembung</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga bermanfaat dan membantu klo kamu dapat nilai 100% jadikan jawaban terbaik ya;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-jam-5-esuk-aku-melu-bapak-menyang-pasar-dodol-sayur-hawane-ad-777",
            "question": "5. Jam 5 esuk aku melu bapak    menyang pasar dodol sayur. Hawane\r\nadem banget. Bapak dhawuhi aku\r\nnganggo jaket. Nanging aku ora\r\ngelem nganggo jaket. Dina\r\ncandhakke aku banjur meriang\r\nmasuk angin. Aku mung bisa getun\r\nngapa wingi ora manut dhawuhe\r\nbapak.Saka crita pengalaman ing\r\ndhuwur, sing nuduhake unsur waktu\r\nyaiku... kajaba..\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jam 5 esuk aku melu bapak menyang pasar dodol sayur.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p>Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-serapa-suhu-yang-diperlukan-memasak-dengan-teknik-poaching-a-759",
            "question": "36 Serapa suhu yang diperlukan memasak dengan teknik poaching    a. so sampai 100\r\n92 sampai 96\r\nc. 75 sampai 100\u00b0C\r\nd. so sampai 75\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya ga begitu mengerti jawabannya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-bagian-surat-berikut-yth-kepala-sd-harapanku-di-yogy-378",
            "question": "Perhatikan bagian surat berikut!    Yth. Kepala\r\nSD Harapanku di Yogyakarta\r\nDengan hormat,\r\n16. Bagian yang terlihat pada penggalan surat di\r\natas adalah ....\r\nO\r\nalamat surat dan pembuka surat\r\nO alamat surat dan salam pembuka\r\nO alamat surat dan isi surat\r\nO alamat surat dan penghormatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alamat surat dan penghormatan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>D.</strong><strong> </strong>alamat surat dan penghormatan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu :)</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-menuliskan-rumusformula-dalam-excel-dapat-dilakukan-deng-824",
            "question": ". untuk menuliskan rumus/formula dalam excel    dapat dilakukan dengan mengawali isi cell \r\n\r\ndengan karakter\u2026\u2026\r\n\r\na. titik dua\r\n\r\nb. titik koma\r\n\r\nc. sama dengan\r\n\r\nd. koma\r\n\r\ne. titik\r\n\r\n18. menghapus seluruh isi cell dapat anda lakukan \r\n\r\ndengan mengaktifkan cell tujuan kemudian \r\n\r\ntekan\u2026\u2026\r\n\r\na. cancel\r\n\r\nb. delete\r\n\r\nc. enter\r\n\r\nd. tab\r\n\r\ne. shift \r\n\r\n19. teks berisi keterangan seperti nama, alamat dan \r\n\r\nketerangan lain disebut \u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. numbers\r\n\r\nb. formula\r\n\r\nc. label\r\n\r\nd. tanggal dan waktu\r\n\r\ne. fucntion\r\n\r\n20. penunjuk cell disebut\u2026\u2026\r\n\r\na. baris\r\n\r\nb. kolom\r\n\r\nc. pointer\r\n\r\nd. sheet\r\n\r\ne. cell\r\n\r\n21. format \u2013 column \u2013 width digunakan untuk \r\n\r\nmengubah\u2026\u2026\u2026.\r\n\r\na. huruf\r\n\r\nb. kolom\r\n\r\nc. baris\r\n\r\nd. warna\r\n\r\ne. bilangan\r\n\r\n22. untuk membuat tabel di office word adalah\r\n\r\na. home - insert - table\r\n\r\nb. home - insert - table - tentukan baris dan \r\n\r\nkolom\r\n\r\nc. table - insert - tentukan baris dan kolom\r\n\r\nd. insert - table \u2013 isert table - tentukan baris dan \r\n\r\nkolom\r\n\r\ne. page layout - layout - tentukan baris dan \r\n\r\nkolom\r\n\r\n23. office word adalah aplikasi pengolah kata milik\r\n\r\na. linux\r\n\r\nb. macintosh\r\n\r\nc. windows\r\n\r\nd. unix\r\n\r\ne. microsoft\r\n\r\n24. saat menyimpaan dokumen, nama file diketik \r\n\r\npada kotak isian\r\n\r\na. save in\r\n\r\nb. look in\r\n\r\nc. file name\r\n\r\nd. text name\r\n\r\ne. save as\r\n\r\n25. untuk mengatur semua baris dalam paragraph \r\n\r\natau mengatur jarak sebelah kiri margin adalah \r\n\r\nfungsi dari\r\n\r\na. first line indent\r\n\r\nb. hanging indent\r\n\r\nc. left indent\r\n\r\nd. right indent\r\n\r\ne. indentansi\r\n\r\n26. setelah menyimpan untuk pertama kali, \r\n\r\npenyimpanan berikutnya cukup mengklik icon\r\n\r\na. copy\r\n\r\nb. cut\r\n\r\nc. save\r\n\r\nd. open\r\n\r\ne. save as\r\n\r\n27. baris yang berisi nama sheet (lembar kerja) \r\n\r\ndisebut\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. worksheet\r\n\r\nb. tab sheet\r\n\r\nc. spreadsheet\r\n\r\nd. workbook\r\n\r\ne. draft\r\n\r\n28. saat pertama kali menjalankan microsoft word \r\n\r\nsecara otomatis akan ditampilkan lembar kerja \r\n\r\ndokumen baru yang masih kosong dengan nama\r\n\r\na. word1.doc\r\n\r\nb. word2.doc\r\n\r\nc. document1.doc\r\n\r\nd. document2.doc\r\n\r\ne. doc.1\r\n\r\n29. untuk membuat format rupiah menjadi lebih baik \r\n\r\nsebaiknya kita memilih\u2026\u2026..\r\n\r\na. percentage\r\n\r\nb. accounting\r\n\r\nc. number\r\n\r\nd. general\r\n\r\ne. special\r\n\r\n30. sebuah paragraph agar bisa rapi pada sisi kanan \r\n\r\ndan kirinya dapat menggunakan icon\r\n\r\na. center\r\n\r\nb. align left\r\n\r\nc. align right\r\n\r\nd. justify\r\n\r\ne. force\r\n\r\n31. menampilkan isi (data) yang ada pada cell aktif\r\n\r\nadalah\u2026\u2026\u2026\r\n\r\na. baris judul\r\n\r\nb. baris menu\r\n\r\nc. baris formula\r\n\r\nd. toolbar standar\r\n\r\ne. toolbar formating\r\n\r\n32. untuk menyalin paragraph langkahnya adalah\r\n\r\na. blok \u2013 cut \u2013 paste \r\n\r\nb. blok paragraph \u2013 copy \u2013 paste \r\n\r\nc. blok paragraph \u2013 edit \u2013 copy \r\n\r\nd. blok paragraph \u2013 edit \u2013 paste \r\n\r\ne. blok paragraph \u2013 paste \u2013 cut\r\n\r\n\r\ntolong bantuin dong kk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>maaf saya gak tau jawaban nya</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>karna saya orang bodoh</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ini-artinya-apa-ya-967",
            "question": "\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 \r\n\r\nini artinya apa ya? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 artinya adalah Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kicimpring-teh-dijieunna-tina-568",
            "question": "Kicimpring teh dijieunna tina",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singkong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}